[十萬火急] 唔撚見左二級聯絡主任封筆試信

唉怪自己唔小心
聽日26/5 9:30就考民政署二級聯絡主任筆試, 準備得好地地, 夜媽媽先發現無左封信,等返封指引同個信封, 今朝去學資處交其他政府文件, 要我比地址證明正本, 正路應該睇完點返就比返我, 可能比個主任收起左, 依家都唔知點算,聽朝星期六打去民政署都無人聽,淨係記得灣仔考試。。。。。。喊出黎。。

好似要帶埋封信去?

帶封信去都係其次, 起碼都可以搏下彩數, 佢話無信有機會唔比考, 睇下肯唔肯放生, 最多寫報告, 但依家屌出聲, 淨係知時間同地區,唔知考場地點。。。。。。跪求同係灣仔區的大神回答,雖然可能有十幾個考場,但起碼去左其中一個睇下有無機會。。。。。。真心喊三聲

唉我都知自己衰。。。

唯有係度搏下, 就算聽朝打去民政署都無可能有人聽, 準備打去1823......

打1823都冇用㗎 HAD唔關佢地事
連會場喺邊都唔知真係難搞喎 再搵吓啦

係呀。。。。。。岩岩打左啦, 睇封指引話係
HKEAA提供的考試場地, 上網睇見灣仔有兩個, 聽朝九點打去問下。。。。。。最後機會 如果真係無, 唯有怪自己唔小心, 唔賴得人。。。。。搵到地下穿窿

死雞撐飯蓋求推post

Help push

已準備一陣直接狗衝定去灣仔
當搏個希望

照去
人地有你record,有機

家下係連試場地址都唔知

完

我印象中記得係灣仔, 我會一夠鐘就打去hkeaa, 睇下搏唔搏到有職員查到個考場係邊, or去已知的考場睇下會唔會check到, 咁都無既, 真係認命

試過考懲教署早左一日去，最多俾人屌一鑊第日去過，早啲去吧

有冇去discuss問

狗衝緊去灣仔。。好似得一日考?

有 無一樣都係去灣仔的網友
尋晚一見無左封信,即刻狗衝上連登問人

無人幫到你，講真就算你去到有你record. 都好大機會唔比你考，佢寫到明

少個對手，正

樓豬
我已經係考場附近ready好
少個對手

我知呀,但好過咩都唔試

痴撚線，九點三到喎咁早做乜鳩

試完上返黎講喎

早起的鳥兒有蟲吃

會

樓豬 三年後再努力啦

算啦整定你唔係做公務員材料，快啲搵返工做下算啦

但係你諗住點？你知道考灣仔但又唔記得考邊間，你點揾？

今日考筆試 9 個鐘前先打算搵封信出嚟？

仲要連考場喺邊都未搵清楚？ 你唔駛plan路線架？

你做一件事都無 plan架？

On9仔
咁都唔見得仲學人做主任

衝左去考評局, 好彩撞到好心同事幫我搵到地址 狗衝中, 多謝各位大佬 無論係幫手推帖定係屌醒我既, 都多謝你

你岩 以後會帶腦出街

你唔見左封信都有得考
對有帶封信既人都幾唔公平

星期一打去csb 同had
同佢投訴有咁嘅事
叫佢徹查

呢個真 g持

Jr 係咪眼神防守

下次做野小心啲啦

結果下水LO written test 就係考你覆呢個case

樓主考唔考到

無所謂啦咁多人考
都考唔到架啦

點解要幫你
多隻香爐多隻鬼